海關一而再，再而三搞臭自己個朵

想問一句，如果真係要你地好似黑警咁，有幾多人願意放棄呢份工？

各位海關
睇下印尼士兵單野
再睇下而家班黑警走緊一條咩路

就知啲高層信唔信得過

香港人已經唔會因為任何一個原因去特赦班狗
唔好洗濕埋自己個頭

啲海關成撚人扮晒野屌黑警

到上頭叫佢哋做野，為份糧咪又係照做

懶清高，蛇鼠一窩

咪又係為份糧出賣良心，肯定唔會辭職

會既海關手足正評，唔會既負評。

海關好多以前做狗
Officer grade過去又有
你唔係信佢地啊麻

唔好諗住幫班海狗洗白

根本班海狗本身都係同一種人

事實上佢哋都係一班為人工既走狗

政府叫佢做乜咪又係照做

見過好多懶高尚嘅海狗

到最後咪又係為人工

相 全名 plz